[尋人] 會然雲迪克愛助攻入一入黎

真心多謝你

@死猁狗一世冇冠
失蹤人口

M!A!A!

他改過自新了

係真利黎

所以我深信雲迪克愛助攻都係真利

想講句多謝

反利只有我同牙古路唔會變

今季反利條路好難行

弱智都可以變返正常人

當我死嘅？

你戰力低

真

我